波台班友得罪人多, 稱呼人少, 今次仲唔仆街?

唔知真定假啦
如果係真既話真係一D都唔意外
唔理係高登時代定係連登時代
波台班友都係好撚中意四面樹敵
佢地出事, 跟本全個討論區都會開香檳

係真既我同佢地踼過幾次波

真 識某部份會員

睇到蓋世寶果張都唔知咩事都唔使討論落去...

真 我係入面

who

唔見狗仔wo

奇狗吹水多

回撚夠未

有d假相混真相等你地以為全部假咋

應該真
利申：識入面其中一人，平時講野同係到講野差唔多

5 fun ying hi

真係on9，上下網就搞到要起底，你班廢青係咪食飽飯冇野做，金得閑就去勇武抗共啦

頭寒啦，今次唔夠cc台玩架喇

系就搞鍵國呢種轟轟烈烈嘅大事 系度玩埋曬d小學雞起底行為

前排冇耐先起完蓋世寶 眼鏡孖潤腸
稍為留意下都唔會比人撚到

真架

真架 踢波見過

屌你講幾句就當真
樓主你幾多歲

8成真，2成假，有比人貼左既會員po假相以假亂真